不知試下唔好咁多失敗主義， 試下重振士氣重整隊型

不知試下唔好咁多失敗主義， 試下重振士氣重整隊型

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

無人打緊仗途中會係咁放負，放負嘅都係鬼

放負可能唔夠堅持 比多d動力同鼓勵, 宣揚正能量

手足只係學生同平凡嘅市民

不指責

黎明行動源自民憤，不能成為長期策略